請問下大家有無聽過九x塘A記既lighting design

講返少少自己background先: HKU BS degree, grad咗之後都係做MEP乾收銀, 工作中都會接觸到BOH既佈燈, 計下LPD, 甚至用dialux計lux level. 所以對lighting都有認識同興趣既.
最近見到佢個post, 想問下有無巴絲聽過或者做過? 始終工程公司請designer有d奇怪, 個工作會好注重design嗎?

10月31星期四：太子靈堂悼念太子站事件兩個月
11月2星期六：維園集會

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推到有人知